有冇廣東歌係兩個人相愛但又要分手嘅歌

我名都要改了
情人去唔到我天台

首首都係 垃圾廣東歌 白痴先聽

你個名

咁你比首外語嚟聽下

丹麥浚龍

相愛很難囉

我都係唸到呢首

Is but la counting la u dont love me la

摩牙

相愛無夢

有心愛你卻愛不到
抱緊了你卻又未想終老
再等到與對方失散以後
就會知 原來誰最好
愛不到至會更想愛
抱緊了你我又無心裝載
我跟你也破不到
男與女之間 愛情的定數

化蝶

如到一天當我走 明白你難受
留戀只多添痛苦 仍然必須分手
惟有忍心迫你走 從沒有忘舊
誰可知今天有多久 來讓我心靈內疚

矛盾一生

再見亦是朋友

女：期望你轉身 與我相廝守 輾轉錯 錯了未願放手 緣盡我早知 卻也等候 只因你 冷暖自願嚐透

男：對你的愛心 亦已看得透 但我知此刻美夢不會久 緣分太感傷 盼你多見諒 不相見 免卻日後惆悵

相愛後難

ching咩年代

留給這世上我最愛的人

人哋聽開支那歌

逾越生死

不許你注定一人算唔算？

再不再見
---
說過再見 我但願 在他日 欣賞你 成熟更為好看
抱歉要你哭 為著日後幸福 先狠心去講
我若 掛念你望照片撫摸你面龐
尋覓更好 請你 及早 能夠淡忘

化蝶
吳哥窟
時差
離家出走

遙吻